香港不如淘汰所有雙層巴士，全面改用單層巴士

雙層巴士重心太高，轉彎快少少都有機會翻。再加上翻既時候上層既衝擊力會特別大，所以每次翻車傷亡會特別慘重。近十幾年既個案已經係咩。為安全起見我認為香港淘汰所有雙層巴士，全面改用單層巴士會更好。咁樣有助減輕每次意外既嚴重性同傷亡情況。要滿足乘客需求既話巴士公司可以加密班次來應對

淘汰晒班10年駕駛經驗以下既pt司機先啦

加密班次嘅話條路根本負荷唔到
一定塞

單層又炒車既話 係咪要取消巴士

無可能
其實減速就可以

都時日日等唔到車加塞車你又屌

最快行50